【若驊狙擊手】方丈報A1：政府平亂技窮 「廢官」網誌發噏風

政府修訂《逃犯條例》引發連串風波，被批評在修例工作上解說不力、淪為「避政司司長」的律政司司長鄭若驊責無旁貸，惟鄭卻只是繼續做「鍵盤戰士」。鄭昨發表網誌，指現時的風風雨雨已經持續四個多月，望大家可以停止暴力，真誠溝通，共同解決現時社會上的問題。各界批評鄭空談止暴，「講咗嘢當做咗嘢」，又質疑政府在解決現時亂局、止暴制亂方面已經技窮。

鄭若驊昨日再次發表網誌，大部分篇幅均談及其早前與年輕律師對話內容。鄭在網誌中自言明白聆聽和了解年輕人想法非常重要，與年輕律師會面時向他們解釋了政府立場，而該批年輕律師有些與政府立場相近，但亦有些與政府的立場完全不同，認為當中一些看法值得探討，會繼續跟進。

鄭續指，雖然一次會面不能即時解決所有問題，但是個好開始，期望坦誠交流可為政府日後工作提供基礎，為香港尋找出路。而未來會繼續與不同法律界人士會面，或有人質疑對話成效，但相信如基本交流也欠缺，要尋求一個大家都能夠接受的方案就必定會難上加難。鄭又提到，現時的風風雨雨已經持續四個多月，望大家可以停止暴力，真誠溝通，共同解決現時社會上的問題。

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

東方個老細同呢條垃圾有咩仇
係咪當年屌佢唔到?

呢個濕鳩政府諗住打到底

原本針肥老黎
針針下變咗針佢

佢一上任其實已經不斷狙擊佢

屌你老母黑警死全家
搞到全港立立亂 人人自危 你地仲可以咁爽冇後果 出糧出OT 攞宿舍攞公屋？！
作為香港武裝執法機關 冇EQ 冇IQ 冇基本人性 無視法律 泯滅人性
成日話好大壓力為正義而戰 屌你老母你受薪要咁做架 俾你打啲年輕人反而係真係為正義 為自由
對住市民記者都要蒙晒面 唔俾得number你知 開大光燈 係咪佢地自己都覺得好撚羞恥？
一定要清算整個警隊 刻不容緩

原來一開始就得罪咗方丈

有強烈理由證明百份日報老細當年求愛不遂
因愛成恨

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

好撚小氣

狙擊鄭若驊做乜柒
人地都已經咁低調
東方真係私怨到極

呢隻嘢民望最低 小屌大幫忙姐

因為唔告黎智英囉

最後都係私怨

姐係都係因肥佬黎而結既私怨

方向ＴＡＲＧＥＴ有三類人。

１）得罪過佢。（蟈秦）
２）落水狗。（大波屍長）
３）有利益衝突。（肥佬黎）

聽日又可以重用返headline

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

仲有好戲月尾31號定11月頭係司法覆核蒙面法大日子

張圖好正